【情人節送咩好】香港情懷白鐵通花信箱 有無人同我組團開班啊喂

搵緊情人節送乜，見到呢個信箱，屌靚到丫 男朋友最鐘意呢啲野
但佢四月先開班，如果想情人節送就要自己組最少4人成班，有冇巴打絲打有性趣！！

信箱班總共為時11-12小時，通常係1日full day + 2 晚 或者 4晚，有興趣可以夾時間！！

好想學啊

正唔正先

自推

你班人唔送情人節禮物既